暑期合約工唔出工作證明

小弟我今個暑期簽左份合約工
做兩個半月
但當我要求出一張工作證明
hr個邊就死都唔肯出
仲話暑期工係唔會有工作證明
但係我明明係簽合約工 點會冇工作證明呢
如果客氣問佢地一定拎唔到
我仲可以用咩方法追到張返黎？

補充：直接出糧 銀行過數
合約一張紙 冇留底

thanks

無 唔出就唔出 無話一定要出

唔出無問題 到時background check公司一定會有方法查到你係咪真係有做

問題就係我冇
簽個陣一張A4紙
簽完佢地拎走左 蠢咗

樓主啱啱中學畢業？

你返咩野工??
我近幾年返暑期工 合約都係一式兩份
一份自己KEEP 一份公司KEEP

IT最底層既工

以前好似返過一份promoter，佢都係冇比合約我攞走，我偷偷影低咗

兩個月 寫唔寫落將來份CV 都無分別

暑期工就靜啦